有冇人屋企開5g Wifi會有啲作嘔作悶嘅感覺？

2.4g wifi冇咩事，但一開5g wifi就有少少作嘔作悶嘅感覺 唔知點解會咁

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

心理作用

wifi有咗

屋企細，用多天線router係咁

冇多天線，5g得1條天線

其他有無人知wifi會唔會好嚴重影響健康

你有咗bb

第一日好似頭脹脹咁 放假訓咗幾日

某啲 router 好差
一開 WiFi 頭都痛

最好有 beam forming 會好啲

用咩牌子

我瞓教一定熄

會瞓得好啲

都可能係你熄wifi哩個動作令你瞓得好啲

買左個新既tp link 開5g成日上唔到網 但又唔會斷 又唔會自動正常番

我有時都會上唔到，個wifi標誌有時會呈現感嘆號標誌，或者上下標誌冇咗色，唔知點解，但有時佢會自動好返，不過我唔係用tp link，可能強度唔夠高所以斷吓斷吓咁？或者係接受範圍問題

接收範圍

爸爸 爸爸 唔好唔要我

咩牌子呀？

佢個距離好短 我覺得都係2.4好d
有時向房已經慢過2.4

係房慢過2.4Ghz好正常

但我個廳同房差幾步 仲要我都唔關門
不過都慣左 又好少download 大file

入setting熄細D個transmit power

WiFi 5G 凡有牆都擋咗好多

心理作用多

試過將隻router擺房開住，真係會頭痛，之前擺廳好多年都唔會有問題

是咪連中學都無讀過

5G 同2.4G 都係同一個數量級 10^9 因為g係giga咁解

如圖中連豬所指介於微波同紅外線之間

tldr Wi-Fi唔致癌 但可以驗到樓豬有無on9 癌
科學救港 希望香港唔好比偽科學撚似是而非撚到出現massive既on9 wifiphobics

利申：文科撚

lm

樓豬俾5g wifi屌到有左

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

仲要齊心祝福

1.1 2pm

好多人感覺唔到係真既
但都好多人感覺到果種微波

4g 比WiFi 易感覺到
我閉眼測試有無開 4g 都得

香港寬頻迫人用果隻咁既白色垃圾
初頭裝諗住用佢個 WiFi 算
個頭痛到仆街

幾日後頂唔順
用番隻 linksys 做 WiFi switch
好好多

我覺得係 beam forming 既問題
無既話會四圍鳩射就會咁

你住樓既話 你唔用 樓上樓下左右咪一樣射到你
心理作用

已經校到最細都係咁

有冇人用m9 plus

放盤植物係router 旁兩星期就見到成果

開頭用有

後面習慣咗

依家用mesh 就冇

但係5g wifi同2.4g wifi唔同，5g wifi係一開頭能量比2.4g係大啲，同2.4g比較，距離愈遠衰減比2.4g更快，而且比2.4g穿透性更差，所以可以咁講，人哋如果用5g wifi信號，由於穿透性較差，所以人哋嘅5g wifi比較難穿到去自己屋企，但如果5g wifi喺自己屋企用，能量應該比2.4g wifi更大，影響得更厲害，我一開頭部router係開晒2.4g同5g，發現之後就出現有少少嘔心嘅跡象，個感覺係好明顯吓，之後我喺setting入面熄咗5g剩係開返2.4g之後就反面冇咩事，冇咗嗰種感覺

同埋，重有一點係，好多時而家樓上樓下都唔係用緊5g wifi，可能因為比較新，以前用落去router唔support，所以而家四周圍其實多數都只係用緊2.4g wifi

你樓上樓下隔離左右啲wifi唔熄咪又係冇用

咁就係信號強度同多與少嘅問題，熄咗自己最近嗰個起碼冇咁直接影響

的確係，應該有個體差異，或者係進化得出嘅結果，有啲人會敏感啲，個感觀比較敏銳，所以感覺到唔同頻率之間細微嘅變化

好似gundam seed個穆咁，有過人嘅空間認知能力一樣

聽唔聽到wifi聲

係咪會殺精無深究
但賣美國賣啲已經貼晒殺精警告

Router

有冇殺精警告product睇下

電器手機有輻射咁你唔好用啦